睇嚟呢個山竹只係山JOKE

風都無滴
係咪風向有變？

大交合d料信一成都死

等睇今晚樓上兩個無知撚180轉口風

睇圖散曬
又行得快

睇天文台，個風眼消失左咁濟